7.21一周年職工盟元朗派防疫物品 防暴警戒備

7.21一周年職工盟元朗派防疫物品 防暴警戒備

職工盟聯同部分屬會數名成員，呼籲市民謹記「洗手7.21」步驟，即每個星期7日都要洗手，每次洗手至少21秒，亦不要胡亂與人握手，保持個人衛生。

識玩